冇口罩......DIY都要試....屋企一定有

1.29 抗疫三罷 黎明行動

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日